# CRUD_RestFull_Spring



### Ferramentas Utilizadas para o desenvolvimento da aplicação REST ###

### Spring Tools
### Mavem para gerenciamento de bibliotecas e dependências
### Banco de Dados MySQL
### Postman para testar metodos GET, POST, PUT, DELETE.

### Para criar o banco de dados MySQL ###
### Acessar terminal do MySQL e excutar os comandos a seguir ;
### Digitar a senha do MySQL para se logar no banco de dados;
### Digitar " create database <nome do banco de dados>, no caso "clientes"

### Para Realizar os testes dos metódos Rest será utilizado a ferramenta PostMan .
### Instalar a extensão desse plugin no browser Google Chorme . 

 

